【一人一提議】聲援Are you popo美籍銀行家

果位美籍銀行家同另一位外國人士真係好感激你地果日幫手，依家銀行家比popo告，我地可以做咩野令佢知道各巴絲都好感激佢地當日見義勇為。

我先：畫隻好得意既連豬連狗公仔聖誕卡
希望佢可以感受到來自成千上萬巴絲既感激